微博網民竟然支持孫揚被停賽！！

正常

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

你點影的

估唔到佢哋唔撐孫揚

no one cares

其實好睇邊間，新京報，澎拜，三聯，財新依d比較正常
大個d新華，人民日報，央視新聞,中國新聞網個d就唔駛諗

武肺令部分反思新聞自由重要
但啲留言遲早都會消失